求上海菜既好食黃店

父親節老豆提議左間不過藍店 想帶佢食返黃
求推介

留名先
好鍾意食上海野

龍川上海料理

利申:未食過

好食+黃

上海榮華川菜館 Shanghai Wing Wah (Sze Chung) Restaurant
立場: 黃店
地址: 觀塘崇仁街15號地下
地圖:
電話: +852 2341 0583

和你Pay:

上海榮華川菜館

香港仔 天龍樓

土瓜灣 大川滬

唔太建議食榮華川
除非你老豆唔介意排好耐 鋪面好細得十幾個位
上次星期五晚去食 兩個人排左45分鐘至1個鐘先有位
入到去想嗱嗱臨落單啦 因為都餓加上唔想霸住黃店d位太耐
入面有三位店員 有位後生仔同後生女都得閒但就話有個阿姨負責落單 後尾等左十分鐘個阿姨先係廚房出唻落單
d野唔差唔係難食嘅 但d碗碟都唔太乾淨

好食 ？

牛角集團間和平飯店

正正常常咁啦，食完可以encore但又唔係好食到成日掛住嗰隻囉

還好，一定冇𦻑藜園咁好